# simplex-solver
Python Skript zum Lösen von Simplex-Tableaus.

Es handelt sich hierbei um eine ganz simple Programmierung, die keinen Wert auf Schönheit legt.

# Funktionsweise
Die grobe Funktionsweise ist im Kommentar der Simplex.py-Datei erklärt.

